killer哥，你問我答

我killer哥教人無數，溝日本妹有，改造形象又有

手機上緊咩台呀

點先好似你咁靚仔

點？

Line mobile

唔靚仔

但你都溝死女

技巧好重要

師傅